點可以俾港共班柒頭咁快唔玩

起碼都要迫教大校長同陳恆鑌出黎認錯

敵退我進呀 繼續唔好停

你推到1001都唔會發生呢件事囉

都幾抵死，一開始港共擺到明想搞大佢，而家就鳩縮

中共教落：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

又貼返蔡若蓮會點

就快頭七

推到支共表揚侮辱劉曉波

全港學生放學去維圍點蠟燭